致民主派

你地好出嚟做下啦喎！
仲有好多人1516投邊個好
人都係鐘意投贏嗰邊
大量宣傳可以營造氣氛
雖然有國安法加持
但係街站廣告不能少！

附對家宣傳

初選結果未出
咁快落廣吿盞嘥錢
直接將賣初選廣吿嘅$ All in落賣最終出選人嘅廣吿仲好